歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎 (48) 爆post唔開post爆膠爛件跌件痴塵斷刃

上一個post：
歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎 (47) 工具、油、模型買乜就無乜

無論新手老手，呢個google site都包含左好多有用既資訊

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

問問題果陣，最好貼埋相，咁樣巴打們會易d 了解你個問題

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post

睇返原來爆咗兩個幾鐘

係咪抵爆膠先

留左名先

遮蓋遮到黃紙都用鳩晒，好在有買定D spare

呢隻野真係是但一part 都玩你一日

好彩前一個post 問一問，
多謝解答嘅清，好彩噴左層光油先滲線，
安全冇爆膠

而家啲模具選料真係利害，
打完光油質感已經好好，有噴油6,7成感覺，

第一次玩滲線真係勁狼狽，
唔知係咪支滲線筆唔夠好，好多比較幼嘅位都滲唔到出黎，要拖筆劃啲線出黎，
深坑直頭唔夠滲線液個筆頭好添

聽日挑戰傳說痴到人痴撚線嘅水貼

如果下次滲唔到可以加深條坑之後先滲

好耐無追po 留個名先

Lm

其實舊MG 獨角獸都唔錯，只要唔介意長腳。RG比例係人都話好過舊MG，但係舊MG總覺得瀟灑D。

而且個頭嘅變形正過MGEX(個人認為)
高達樣收喺面具後面，好中世紀武士FEEL。

最鍾意對眼喺面具後面透出嚟眼野。
其實未有錢玩MGEX，安慰吓自己。

舊mg 擺unicorn mode

個標題好撚惡毒

好耐無砌模型
中秋連假 砌返隻
想上色 但因為疫情 屋企人都唔出街
想噴下油都唔得

可唔可以唔好想噴油至落雨

咁我就唔清楚 我買兩隻都係280
好少砌模型 今次個素件金色真係太柒
想試下噴金

去噴場

土地問題
搬出去/去噴場/水性油手油啦

點會滲下線就爆膠

先上coating，咁整完水貼你又上多次？

因為x 20 毀滅世界

上多次有咩問題

多餘，厚

又係厚呢個答案 多餘就我覺得一啲都唔多餘，不過我都明光油弱者先會用，勁人係唔需要

厚喱個答案真係完美咁炸中晒啲砌車撚

其實砌模型冇話咩問題
唔明你問人咩問題做緊乜

不過我覺得好on9姐，滲線滲爛件玩我咩
成塊浸落去？

驚渗線爛件用gundam marker啦
唔好學人用雙星, 我淨係試過噴油會爛

你唔會滲爛件就個個都唔會咩，你一個唔爛有鬼用，講緊其他人會爛呀嘛，咁唔想滲爛件梗係噴層光油上去隔一隔，既然只係做一步好簡單就可以保障無咁易爛件嘅步驟係你眼中係戇鳩嘅，咁我唯有讚你勁囉，仲想我點

real touch marker好嘢嚟，又耐用又可以玩舊化

就算唔係怕爛件，噴多浸光油先滲，容錯率都高啲先，擦走滲線液無咁擔心會擦走埋底油

不過我覺得其實更折衷方法係用水性油滲

建議你睇返前十個post
基本上個個post每兩三日就有人上嚟問爆膠點算

想問下邊隻消光 光油同半光係水性
想轉玩水性漆
屋企人係到照噴

Acrylic Vallejo （簡稱AV油）
郡氏都有出水性，acrysion同aqueous，有一隻係新出不過我未用過唔清楚
我自己多用AV油

成架車放門口明玩野

mr color水性都有我成日講果隻高容錯率ge透明油，又係無咩技巧近距離噴濕"就算消光都係"
不過我慣左用油性但效果應該都一樣，至少佢條片係咁

AV隻消光都試過濕噴無咩事，反而係佢隻半光同光澤唔知點解會有啲痴笠笠

貼番上個月隻Dom留名先

轟呀

Av酒我都有買過 但佢既保護漆就未試過

保護漆比例開幾多

抵啦

AV酒
btw我係用mecha嗰堆保護漆，可以就咁入筆噴

細隻仔bumblebee輕度舊化

容錯率高
之前噴都試過白化
應該幾岩我用

開枝細 開黎噴先

想噴到個表面好smooth其實係咪要靠打磨

我後尾睇左好多唔同店家，
都強烈建議先噴保護漆先滲，
我諗導致爆膠嘅唔係滲線液，
係x20掛，因為你滲完一定要用x20抺，
抺多兩抺就餅乾化

痴完水貼會再噴一次消光

今日痴左下水貼，
發覺冇想像中咁難，最緊要架生夠齊，
之前網上睇評論，
大部分人都痴到屌哂鬼，
有個放大眼鏡真係爭好遠，連軟化劑都唔使

Infinity 牛角頭一噴就倒流變谷槍
換保護頭就冇事
係咪又係o ring出事

巴打，點樣噴到咁有磨沙感覺？

係指只係換個牛角定係成個噴頭？

挑戰埋消水貼痕？

最尾噴消光

旁邊d鋪頭同佢關係麻麻，成日一排隊阻到佢門口就屌人

唔估啦，但好似之前有親歡迎野都排到人地門口，上果排就爆發左搞到要出post宣導。

我見佢FB話小心
真係有人因為排隊食左559G?

我無放大鏡睇到眼都花
巴打用緊邊隻放大眼鏡？

屌鬼好多時唔係難，係多

你呢隻野好彩d水貼好細唔會爛，大張d既移下位都裂撚左你未見識過

d人好鍾意一日內痴曬成部機
我就慣左痴完手手腳腳分開1part痴，痴完一係休息陣再痴另一part,一係就第日先再搞
所以無咩野玩分色cut膠紙先黎屌鬼都未遲

呢個我真係未見識過
可能我砌高達多，大極有限

大張水貼你拉落件後落多幾滴水等佢浮面
帶住游走成件件都未唔爛，到大約定好位先吸走小小水再落水貼膠水就可以壓平

噴左白甲同d骨
要中場休息一陣

唔同廠出既水貼質素都唔同
有時舊模既水貼又會虧d脆弱d
冇得一本通書讀到老，都係睇技巧執生

雖然呢隻野真係整到我成隻狗咁，不過影左d 相出黎真係咩都抵返晒

影左幾張相搞一大餐又要執

入盒，出發

老子巴搬屋？

光澤溝釋d無咁痴

件衫啲灰邊睇得出已經搞到無心機

好奇怪, 我用過佢噴過幾隻嘢, 係得一隻出現呢個問題, 其他又無
不過光油/消光我都係用油性多

因為新工作地點問題，我搬左去第二到住

果到無噴油設備，我只好平日收工打磨，放假先上色

呢隻痴撚線，有d 位放棄手油算

為工作搬屋

唔好意思，我想問下新水性消光點樣為之噴得足夠。
同埋點解我噴出嚟好多泡，係咪搖得唔夠。thx
唔夠膽噴落隻mgex到

千其唔好買av水性光油噴罐
噴出黎勁大陣酸叔臭汗味揮之不去

反而av噴筆用既光油同消光就無呢個問題

巴打，你係砌晒之後先拆開啲手手腳腳一次過滲？

冇野了，自己on9用錯0.4個頭
Thx

唉 呢隻郁兩下又斷件又刮甩油，組裝又刮甩，已經噴得兩層都咁

嬲得濟手油上coat算，大部分都係手油，油出界都冇理，玩都冇得玩

可唔可以講吓你係用咩油? 油性定水性

噴同手油都係油性

最後個張應該見到個鉗關節甩晒油
手腳關節只係手油2層，噴coat1層薄既，反而冇事，其他位太窄根本上完色唔郁得

手油都好易油厚咗, 同埋下次假組嗰陣check吓啲件個緊密度, 通常好緊個啲油完都好大機會刮, 事先兩邊搵沙紙磨磨佢等佢地無咁緊先再油情況會好啲

消水貼痕係咩黎架
沿住水貼𠝹走邊明邊？

就係人地整手錶用果啲，用左爽好多，
就咁肉眼點貼呀，
屌啦星有啲芝麻咁細粒

類似呢啲

呢個我有印象，
細個砌模型車，貼水貼簡直係最佳玩鳩自己嘅活動

我都係時有時無好𠹌奇怪

噴罐個隻有溶劑的好臭

真係同意 係多到痴線

我都係鐘意一日痴哂既人黎
KA版果D
我記得MGEX隻獨角 張水貼 好似經文咁

貼就緊係唔難

噴完最後個下光油令佢消失d白白地既透明位先算成功，呢步失敗就前功盡廢

1/144先黐死人，好多勁細張，對位都對死人，我都係揀位黎黐，唔會黐到經文咁

斷件斷咩位呀？

巴打可以黎挑戰下壽屋既高汁水貼

bandai 果d 厚到貼完會凸撚左出黎

試過去段差去到穿撚左光油既揮手

個鉗既關節 背甲 腳掌關節，一啪落去個下即斷，不過冇事既 最多唔玩姐

呢d位知佢難搞 冇組裝過就上色，因為啪完拆重大鑊

新手lm

thx巴打 聽日去買

唔係呀，我砌左骨架唔同部位，先滲骨架（因為第一次滲，一來練習，二來骨架上啲機械紋我都覺得幾靚）
再滲裝甲，大部分腳的裝甲我直情冇剪落黎，成抽咁滲（因為懶)
最後再砌埋

不了

玩撚死自己

其實消光嘅話好似可以唔洗做拋光, 只係高度數沙紙磨完之後噴返消光就ok
btw我都無做過消水貼痕呢回事, 太煩

第一次試咁樣幫武器分色，效果好似幾好

幾立體幾有層次，好過同一隻色

大林水貼 香港係唔係得觀塘同紅磡 2個地方買
利申唔taobao

高汁到落多少少水貼軟化劑都裂開

完
比啲膠水玩死
好多膠水跡激死我

呢隻唔係有貓耳咩 點改到冇耳

嗚
兩盒都想買

唔係要入線都唔會落軟化劑

有d位條邊會凸左出黎，諗住落軟化收埋條邊落另一邊點知斷開左
好彩之前買多左張大陸水貼多個機會retry
如果唔係就sad了

全都要

盒綾香都未搞掂已經想買黑肉

綾香係SS級難度，兼志谷頂多個都係A級難度 買啦買啦

除非打算留返個quota買象神機
唔係既就買啦

小孩子才做選擇
有愛就買左先

我9秒9訂左第1水既特典版，屌那星都唔知邊到有位擺

Tom cat就A算
雖然真係唔及D
但VF-84 insignia 真係有今生無來世地型

A同D都買就無煩惱
利申唔係軍事撚, 呢啲軍事話題搵返痴線佬福巴同你講好啲

想買F-14
但好貴，同埋唔夠功力

d陰影仲係控制得唔好

ok la，一般人睇落已經覺得好靚

不過太重手會好似漬洗個種舊化

黑底加灰?

應該係黑底 噴白? 打錯

就咁圈黑色再噴白

有冇師兄可以介紹吓Gaia 隻GP-04應該點玩
佢個珍珠色好難捉摸

現在賣模型既廣告真係層出不窮

搞左成個下晝最後炒炒地

唔識欣賞JET機
建議鍾意就唔好諗買晒佢

想問下巴打呢隻邊度仲有得買？

珍珠白?

痴線佬

出年或者再販呢！

下年出2021版 呢隻係肺炎特別版

補返佢再畫過
利申：成日炒完粉自屌3聲再嚟過

咁要等佢再販

智高9月頭fb post過圖入過貨，你可以去問下。

好，唔該晒巴打

有時炒左 我就屌 上aa膠 之後聽日先再整過

玩咗兩個月噴罐，打算年尾買噴筆

點睇單動噴筆？
我平平地喺Amazon jp買咗支單動噴筆

我隻pg exia裝咗原裝燈只可以用aa電著15分鐘，想問下有冇副廠燈可以駁usb長著燈，可以駁返落原廠燈到？我唔想拆返走砌好左既原廠燈

放呢把,2.0 唔係0.2, 已開未用過,買錯左$150 有意pm, 屌

對稱刻線真係好難搞
刻緊以為好對稱刻完一睇點知歪咗

仲學緊，唔知邊款好

原來是個boy

睇筆直，睇頭post

秘密武器ex咖哩棒冇位收埋遮
女黎既

冇介紹單動筆
例如 Mr hobby PS265
Mr hobby 0.4mm PS268 迷李版 (iwata hp-m2既平價？因為都係iwata 代工)
田宮 74519
Wave EZ500
呢4 支都係5000YEN 300蚊左右。
貪佢單動structure 相對簡單，平啲，清洗簡單。

想幫個sparmax bump買多條喉 有冇師兄知道邊到有呢d配件可以買

不如加多少少直接買雙動
多左個拉既動作

應該一係PM store,一係去旺角上海街果頭d五金工具行搵

再完一架
永遠埋尾都好心急
之後就出錯
btw gsi隻美透明接著劑都幾唔好用

嘩！你買左個支乜都痴唔實既廢膠呀？

我都買左

是但買隻上咁既色咪得

證明呢到真係好多學生哥 一開學D人就唔見晒

學生哥先有時間搞咁多野

呢排冇咩新野，冇咩好討論

屌又幾正

求keywords

hobbyzone掛牆型仔好多

水性顏料組合式漆架，不過要淘佬

hobbyzone啲嘢都唔平

錢銀對老子巴黎講算係D咩?

第一眼仲以為係話錢銀對你嚟講
不過係嘅，為份工有兩頭家嘅人點會嗰少少銀就嫌貴

巴打係唔係都有玩mini z? 我近日入左awd 同rwd 揾唔到邊度有討論嘅地方,剩係揾到d 二手買賣區

講呢D
我只係一個除左玩玩具之外唔點洗錢既毒撚黎

等我劈佢老母臭西我就回歸㗎啦

隻黑肉天機啲件勁多位有縮膠
有無咩方法可以快速修縮膠

係因為已經冇WFH

ustar 液態黑補土

同是天涯淪落人
支廢膠超易有跡有結到一粒粒
成日用到隻手指痴立立

我冇玩mini z ，依部係fujimi 嚟
不過有部first mini z ae86 ，最cheap個啲冇得改裝

我買咗個mini-z嘅車殼, 無body 之前諗住入坑但係最後都無入到

我都係見個陣新出又平又頭d先入手
正常要出去搵賽道玩不了
留係屋企砌野好過

之前用過好似好易中間有汽泡
之後又要再補

ustar 呢支野又平又好用

我試過補完一上色又縮過 呢支野我都仲係有d 保留

我覺得支野太黏，頭先我講果啲細氣孔係用唔到佢補，要用返aa膠補
有無人用uv putty補？乾果陣會唔會縮？

細氣孔一向建議鑽大小小同鑽深小小先補
以前砌gk d人係咁教,話個接觸面太細一磨就磨走埋d aa膠
想快同稠d咪用返老方法AA膠+爽身粉

細氣孔正確做法你可以參考下

Ustar 支野本身有跟支加速乾劑,都係等2,3分鍾就乾

公司附近有唔少車場, 上去望過吓之後覺得自己唔會幾想去車場就無入到

我有用UV putty, 唔會點縮係好嘢嚟, 不過買個陣最好keep單, 預有咩事去返鋪到換, 事關我第一次買嚟用嗰枝用咗好多年都無事, 第二次買嗰枝就出事, 個頭啲畢地乾哂搞到我要剪尾撩啲未乾嘅嚟用, 應該關啲店舖收藏得好唔好事

我都係屋企玩下飄移就算,個廳有3.5 x 2.5 米雖然細細地,但都夠我玩鳥

我係見d 車殼好靚同本身幾鍾意遙控車順手入坑, 已經買左幾隻白殼等噴油

我當初想入坑嗰陣就不停搵車殼, 點知心儀款車殼四圍都無, 最後比我係個法國嘅mini-z網到搵到, 山長水遠咁運過嚟, 攞到手嗰陣又發現原來新嗰啲body個軸距又唔啱, 加上去完啲車場覺得自己唔多會去, 好快就冷卻咗

咁似我前果支原子灰筆地又係乾左個頭

長智識了
唔識逆向思維整大個窿等咬實啲添

我係間中拎出黎行幾圈就返電腦做野,所以細細部啱晒屋企玩,車款方面我就無咁執著,是但買得到款又靚嘅就得,好似宜家好易買到嘅honda nsx 殼我買左3 隻打算自已把痛車

想買枝噴筆玩水性油，有無推薦

噴完hi花一定好心痛

唔落車場屋企慢慢行無咩問題嘅,飄移車就買左d 平殼用黎練習撞爛就算,另外巴打車殼點噴? 底油用方種? 直接底油→金屬油→光油定 底油→銀油→透明油→光油 好???

遙控車用罐噴PS 油噴會好d，延伸韌性強d，就算撞到都唔會甩得咁勁

明白,多謝指教

我有上底灰
底灰->色油->光油
Gsi Surfaced 1500 black
Finisher CLK Sliver
Gx100

不過有巴打話要用ps油可能唔啱你參考了

MG zz ver ka + gk改件，仲差支炮

呢隻嘢簡直係模型技術嘅考試
有金屬蝕刻片，金屬改件，注模膠件，樹脂膠件，各種貼紙
仲要打磨，刻線，遮蓋上色etc

咁學多樣一定有益,我都係剛剛經巴打指點先知有分ps 油ts 油哩d, 剛剛先買晒水簾,氣泵果d ,所以模型噴油都仲係新手

個頭2邊灰左好似頭髮D 的水咁

一步到位

個人幾中意呢隻機設但拋光模又唔做隱藏水口

最重要係隻爪但bamdie偷膠，收MG價錢

Entry Grade 元祖到貨

光源問題啫
btw比你講完就改唔到個印象了

幾錢

請問用咩色噴

皆旺都有

邊間 唔識門路

可以試下皆旺 2/f 定 3/f，個到有間賣水貼，evo，大林，鋼魂都有

逢禮拜一休息

整呢隻野真係要有毅力
欣賞你
但係細節多機嘅唔適合打陰影
弱化左細節 而且望落去污糟

模倉$55

隻EG好多人砌完都出問題，如果賣$55不如加多幾蚊買番 HGUCRevive RX-78-2好過!

有咩問題？

岩岩過完模倉走人後睇fb就見佢話返貨了

呢隻EG個大脾ball joints位結構脆弱，扭得幾扭就會斷咗！

聽講話唔好咁大力扭

好衰唔衰果個位Bandai又偷膠，真係好易白化，咁就好快玩完㗎啦！

咁價錢，細力啲啦

55蚊仲想點
幾舊水既模都照偷膠啦

我已經睇唔透出黎把鬼
HG又唔係難砌

噴完metal color隻steel之後手油隻紅色、淺灰同埋黑溝灰出隻深灰出嚟, 如果想要確實邊隻色打邊隻色可能要我今晚返屋企影返啲油比你睇

好羨慕可以玩噴油嘅師兄

巴打咩原由唔玩得噴油

B記出野 不嬲唔跟主流黎行
想做就做 有得用返舊個套模出既就出到盡先

唯一賣點
條J個V字有分色

你腳板偷膠武器偷膠至多就唔好睇啫！大脾ball joint果part成日要郁嘅，果度偷膠就好易白化玩完㗎嘛！

唔該巴打
btw見樓上啲人屌曬鬼
其實平平地想試玩下個技術姐
同埋一次過擺gto g40 beyond EG都幾壯觀
隻隻都好有特色
反而比較激心係出左好多RX-78 其他模型2.0或者revive都遙遙無期...
甚至就快出PG rx-78 2.0啦都....
但我自己其實想要交袋版多啲，武器都砌到嫌

EG平平哋玩算係咁

吸新血，呢部剪同貼紙都唔洗真係好正

分享一下劣作差上水貼同滲紙

20年代囡囡先可以吸引到毒撚

屋企細，無地方
老婆怕陣味

而家最多都係 av 油手油補色

人地bandai 可能打算放棄你班毒撚

AV油噴雖然都有味但係唔難頂, 定係你老婆就算你用AV手油都話好撚臭

av 油佢無事，但係唔可以用噴槍囉

一有噴槍就要搵地方擺埋好箱，仲要抽風，我消光都係後樓梯用噴罐噴咋

噴AV油可以問吓E巴, 佢好似又係無抽風就咁搵個箱噴

無既啦，等下世再噴過油啦

hg revive買果時$55

俾件魔童暴力玩都無事
勁硬淨

平就上海街但要試清楚，怕麻煩先模型鋪

好事來

屋企得個300 呎，那有位

廁所，我都係係廁所噴

想搵返一盒模型型號紅色盒大約150蚊到適合新手砌，有冇巴打知

FL勁多人排隊買eg
啱啱去咗

傳心絲快啲出嚟
btw可唔可以講多啲, 咩模型嚟, 高達? 囡? 車?
紅色盒意思係成個盒都係紅色?
有冇印象係幾耐以前見過?
俾多啲資料大家先答到你

其實毒撚一個最開心，洗撚你講

高達模型黎，我剩係記得紅色盒

我開始明點解福利阿姑會咁燥底

一日唔好多有十個咁樣問都咪話唔過癮

個陣貓店50$買..而家漲到上$65

悠人世界第一

個範圍太空泛, 我諗應該無咩人會答到你
如果你真係咁想搵返我建議你自己逐個模型grade搵一次

Hg 1/144?

高達定獨眼機？

我諗起出keyword搵h漫果套漫畫 你都要比多d keyword先傳到心架

我試下睇唔該巴打先

可能問佢真係有用

紅色盒會唔會係PB

好好奇後面打哂格果隻係咩

已經搵到係HG 1/144，唔該哂各位巴打

係咩機黎

我上網睇認得個樣係一樣，我都唔清楚本身只係想買返比男朋友

有人想知先講d fd

想要RG 2.0

男朋友

咁係咩機呀
好想知呀

佢個樣係咁，咩機唔清楚

識貨呀吓
你男朋友有你呢個男朋友都幾幸福

呢到唔係gay post

我噴av 油，一個a4 紙箱就夠
用途仲只係防止射到周圍都係

傳心絲已經離開左大家

全個盒紅色得字無圖既？
係既應該係d 乜乜特別版黎

鬼叫屋企細咩

可以係沙薩比，亦可以係新安洲...

正義？！同你男朋友講香港無㗎啦！

我意思係，屋企大定細，av 油都唔太嘥位噴

一個龜泵 一個A4紙箱 一支噴槍
上路了

一日傳心, 一世都傳心

無錯
最多係出後樓梯噴罐裝灰

噴AV油 求其開多個紙皮盒啦 鞋盒又好 紙箱又好

第一次玩噴筆試噴水性 acrysion , 好多時都噴到啲油流鼻水(輕掃1 吓都流) 。
最成功既1 次(base color + 橙黃)

泵用diy龜泵 + 2L 汽水瓶， 長噴有穩定19psi~27psi (1.5~1.9bar)

Av 油係唔係買 藍蓋mecha 同黑蓋air可以直接噴？
同埋見有人用埋x20a 做thinner(平啲？)

acrysion 最多1：0.5
再多噴水

唔怪得, 用咗官方講既airbrush thinner 1比1 流鼻水得好勁。

見你上面講acrysion，之前見人講好似一定要噴咗底灰先無咁易流鼻水？同埋見人話另一隻aqueous好用啲，不過唔知係咪成份有分別
AV油就藍蓋同黑蓋一般情況下可以直接噴，但係有時有啲色都未必得（例如白色），咁就要稀釋吓佢
另外x20a做thinner呢，我個人經驗係試過thin到啲粒粒出嚟都幾影響噴塗，最好都係用返官方隻thinner去開就最穩陣，不過x20a可以攞嚟做清潔嘅

新水性超難用

好耐無入過黎

想問下有無邊間仲有新古蘭修原版（唔係2016年個隻SD版）

有都唔會去米青

2019 年出果隻 新水性aqueous搵唔到邊到有得買(新果隻個H-XX label 係中間唔係靠左)
28 蚊果支base color 好似有primer作用， 我用咗base color 做底之後好似好啲(雖然第一次噴未用過底灰唔識比較)。
水性好似都係買番AV 油好啲

講起hg revive
Rx78 35th revive 係咪應該同hg紅渣40th 叫做一對？
想買一對嚟玩下，冇乜detail最原始

真心難用阿
有AV油/citadel果D點解仲要用佢

有冇人有用呢支？
之前買錯一直放左喺度
佢洗唔到av 油?

親身試伏

係相連一對

rx78 revive 都夾硬同gto紅渣咁多年有情人....

絲打鐘意砌高達模型係咪好變態, 琴日手痕買左盒SD 係公司砌, 鉗都無把應該唔見得人

屋企有砌過HG MG, 有金剪有沙紙磨下同滲線, 消光, 其他唔識了

以前砌落既

成日比屋企人話玩男人野中間幾年無玩過, 近排想玩返

呢個post 有絲

其實我應該係鐘意砌模型唔係鐘意高達, 我有砌熊霸紙箱人海賊船個d

唔緊要，我自己都唔太鍾意高達

我係睇款覺得型得意都會買, 高達的確最多選擇, 但我一砌高達就會比人鄙視

EG Rx 78奇趣都係56
咁岩就腳買左隻
岀模倉買都蝕車錢

等睇拍片 成為 新香港 模型界 女模型師youtuber

岩岩係深水埗模倉都好撚多

女仔識砌模型好煞食，拍youtube好多人睇

砌高達會比人鄙視，咁鍾意砌囡囡嘅咪毒足一世永無翻身之日？

個d 我覺得係扮鐘意砌囉, 我毒絲黎, 我都唔相信有女神砌高達

女人砌高達係會受人白眼

不要再講了

模型先生都係59

美國有gunpla meli
韓國有boss julie도색하는미녀
日本有しゅうまつのゆうか
台灣有辣機製造所
香港幾時有自己嘅女模型KOL

砌高達覺得太男人的話咁咪砌囡
夠曬女人啦掛

真

仲有砌囡既女只要個樣正常一定係搶手貨

砌到咁無可能係扮囉女人最鍾意打壓其他女人係真

砌Fag

其實電鍍件(例如mg獨角獸鳳凰)係咪完全唔洗打磨同上色?

要
買番黎洗電鍍打磨無縫噴鏡面油再拋光

最近出左hello kitty 高達
不過唔砌高達，砌女砌車砌船都好玩

呢隻sdcs版靚d，分色都好d

我有睇開, 但好似要成200蚊盒

新既sd 生得高左, 舊既如果做好滲線其實都靚

係，你想搞都無得搞

呢個post 講左好耐毒絲同我真絲冇人信

Pm我，利申（厹

我自己素組開
一盒囡用既時間同兩盒普通hg差唔多
非財團B黎講價錢算係咁
講埋塗裝誇張既一盒隨時搞你成個月
好似我盒綾香咁到宜家都未搞掂

做youtuber開個模型channel咪有人信囖咁簡單

我砌用左四日，噴油用左九日，自己都覺自己痴線

砌完body 裝備爛尾是常態

我仲痴線
盒九尾4月砌到而家仲未砌完
而家要襯下個月隻禍月到之前砌埋佢
早2個月放親假都落雨

今朝仲講緊又開學又無WFH又無咩新嘢所以靜咗, 轉過頭有絲打表明自己係真絲之後即刻熱鬧返
下次開新PO應該講埋 "內有真絲", 可能唔洗3日就爆po

成班毒撚又嚇走人地啦

想問用邊隻綠色溝呢個淺灰？我得知Nazca super heavy 灰色

我隻廢墟鐵球都要今個月出糧先可以繼續
咁搞法一年都整唔到一隻

我求鳩奇灰色溝少少黑色加深佢算

你都係絲?

最近重睇gundam build fighter
想自組一隻嚟玩
但係想要嘅模型 出信和，福利唔見有

連隻rg Build Strike Gundam都冇

想問吓有冇巴打知邊到會有機會有build fighter，或者舊少少嘅hg模型？

今日係玩具模型倉見到有Build fighter系列, 不過唔知有冇你想要嘅款

後日去睇吓先
唔該晒

模型倉 hg build strike 見過有
快啲睇曬 build fight build fight try build diver 同build diver rerise, (rerise 神作)

我係

睇咗build fight， try，build diver rerise
依家追緊build diver
發現build diver兩作都冇咁熱血

有冇人用過夜光漆想知稀釋比例大概1:3左右？平時用開3054黎開油

雖然唔鐘意build diver 兩套嘅故事，
但幾鐘意Rerise入面隻海王星

隻色同個背包幾靚

模型po首席女神

熱血其實係得誠哥既build fight
try : 屈掛
GBD : 屈主角光環
rerise我覺得係想講劇情多過sell熱血 而且佢core gundam真係sell到大賣

真係有

到底有冇鍾意砌囡既絲
明明好玩過垃圾高達好多

合體果個位sell熱血 好似係
同意誠哥果套最熱血
同意大利佬打果集睇到起雞皮

ReRise主角最型 劇情好驚喜
同埋啲女角好正

講開女角 bandai幾時先肯賣啲女角比壽屋出
佢自己出果啲女女買唔落手

九尾啲水貼hi一hi就甩出黎
上埋消光先影得相

仲有樣野，build fighter 嘅ost係幾好聽
聽到好熱血
但係diver就冇乜feel

已買
聽日手油補返啲色 上埋貼 消光就完成

唔知算唔算係模型，話說之前買左個新嘅國產龜泵，終於可以試下自己一直好想試嘅油1/6 Figure頭。於是買左個白模試玩，中途油衰左一次要全隻洗晒啲色再油過，總算有個滿意作品

我會用膠板連埋個缺口先 再用AB畢地造返個型

我都覺得用膠板膠框填然後磨走黎shape,好過用補土雕,除非你好好手工

FL65

個background 咁過癮

炒鋪

呢隻大貨嚟，等多陣實跌到 50 左右

呢排都唔知發咩神經，模型都開始炒

疫情期間，得玩具鋪生意不跌反升

模倉逆市擴張

以為依啲頭淨係手油
原來有噴

隻禍月下個月出，我應該休息等佢定是但開隻黎玩先好

開隻啦熱定身

我洗咩熱身

thx巴打們

幾正 如係咩資料網站 學到入門??
爭緊d皮膚既坑紋 就fit

模倉真係好 aggressive，而且鋪位都起得好，馬鞍山可以食住馬鐵線嘅客，而且附近又多學校，小朋友。大埔又係，起一田隔離，食正個人流，鋪位唔平，但收入都可觀！

灣仔鋪就擺明係workshop 咁，遲下開班教人...

上面答咗係無限正義

用汽水樽硬係覺得會變壓縮空氣版水火箭

準備起粒粒塞槍

必入,聽日抽中左睇VR發佈會

今年12月咁快？

絲打鍾意砌囡囡Alphamax好似得人驚啲

27500 yen, 有人爆左出黎
賣點宣傳：金屬骨架+蝕刻片+簡易組裝+燈組

唉 呢個位第二次碎件
四沿住刻線位斷開
好鬼薄 痴極都好易爛

蝕刻片會唔會直接已經加左係舊件到
分開出既玩死唔少人

應該會係我既第一隻pg

偽機甲之城

Bandai自己都想(過)食機娘塊餅，但係啲模做唔掂要靠啲囡囡喺Gundam動畫出現做賣點(即係侷班Gundam fans食劣模)
點可能出license俾壽屋賺

你一咁講我就覺得好似

隻手咁大隻咁既

灣仔間舖超唔就腳仲要喺正垃圾站隔離
入過去裡面得條巷仔，拍片教砌就差唔多

而家正廠興抄山寨廠

揀鋪位果個好勁
將軍澳個鋪位開正係必經之路，勁多父母入去買
希望佢可以頂死藍精

Hand scale話咁快出XF3仲要有新表情
壽屋幾時出轟雷改二

差唔多 但壓力冇咁高.
睇咗啲鬼佬post 話雖然30 psi (2bar) 樓下好難爆， 但以防萬一可以用膠紙同水果/花生網包住會比較安全(防止佢爆果陣變碎片。)

原文：

黑底灰+薄噴modo pm02
點樣可以做到多一種紅紫偏光效果？

我唔知點做偏光
但我知道你一定要換塊棉

講起掌中轟雷,
其實有d想買套 20 Mechatro WeGo特典
有多套甲畀你改色玩,唔洗等

就換

噴偏光色
或者係上面噴隻珍珠紅會唔會做到類似效果? 利申鳩嗡

PG RX78 2.0 片偷跑

我試過 效果唔同
疊多層珍珠紅會有啲紅色閃粉效果但冇漸變
color shift係唔同角度睇出唔同色
影相有漸變效果

咁應該只有噴偏光色呢個選擇, 我就試過紫底上隻紫藍偏光色, 反光位會出藍色, 其他位就keep住原本隻紫

唔知幾時開訂呢 好正

聽日炒孤應該會開

分分鍾轉個頭就開

信和間藍精收左皮

邊有,只係搬左位同響1樓電梯位再開多間

真係無留意

藍精開到成層信和都係

係咪保護支畫筆用？
用黎洗av手油好似水都好過佢
我又冇靚畫筆

長沙灣果間就唔就腳

想問下呢d線係咪粗d ge刻線刀已經做到？(2.0~3.0)
定係要特別工具？

佢新開果間唔留心睇都唔知原來精品黎

2樓果間搬左係對角位，1樓果間就一上電梯右手邊果間
同埋舊址11樓，3間都係大大間同埋有個紅外線閪閘係門口

聽聲聽到極不安

想問下邊度仲有戰暴買? 咩價位左右? thx

灣仔模倉前日見到，好似三百左右

我認我多手

噴埋個殼

蝕刻片
但簡易組裝

我覺得只係膠parts砌上去

小弟新手買左支gundam marker 噴槍，但係就冇條軟管同個氣閥，想問下邊到有得買

後面加塊薄膠板再痴啦

食力d

建議未拆既話退款/補錢換貨

買龜泵+新手大陸噴筆

乜傢伙原來成隻sd 要換骨架要買晒兩盒擴充包成嚿水

sdcs？買一盒高骨架就得

膠街架同萬能俠果d應該包埋sdcs骨
係高達先咁仆街分兩野出

整完囉

屌佢好柒貴

唔洗買埋個關節嗰盒？？

你講緊包隻gm頭果set?

買呢盒就夠

至少有電鍍啩

Yes 唔洗買埋？？

耐無砌技術差曬

sor 附返圖先，姐係呢盒無用？

單獨呢盒好似唔夠，要搭上面果盒用
利申，未用過你副圖果盒

係咪好似有一隻長盒係連埋骨架

咁我單獨買巴打你講嗰盒算了

好似見都要分開兩盒買

好靚，請問係HG定RG?
同埋我留意左依系列個post好耐，
砌得靚既作品係冇人俾LIKE同留言

我只玩過勇者王,

SD 變CS最緊要都係圖右上角果4粒野遮嘛?
要買咁多野架咩

bandai 呃錢有好多種方法

岩岩睇下明左,
合作系列有全套野係入面,
高達系列做半套,
你要買岩色上面貼冇頭果套骨就應該OK

HG 黎因為我唔中意RG爆甲鬆鬆地咁樣

早兩日買左呢隻無骨架返工hea 個時砌, 因為我都唔知骨架點配, 但個老闆話大盒個款有埋骨架, 好似係RX72 黎

真心 加埋骨會靚好多

想問各位巴打有咩靚剪鉗推介?用緊雙星把金剪但用耐左好似都係岩岩, 剪完都係好易白左

咁呢款要買邊盒骨先岩, 得閒去睇睇

上面巴打講得啱 買呢盒就真係夠

利申 買錯過另外一盒

最鐘意乾乾淨淨

知道, 下次出開去搵下先, 係咪完成左都好易加返去骨架到架

你買返黎睇一睇說明書就知，其實好簡單，隻sdcs本體自帶矮骨架，將入面d矮骨架零件換做高骨架零件就得

盒面有寫連sdフレーム定csフレーム
我都諗緊好唔好淨係買套骨返黎當女神裝置啲甲既骨架用
睇twitter話アニマギア同Gフレーム都可以咁用但我而兩樣都搵唔到唯有退而求其次

我買個個好似完全無骨架

我懷疑大盒個隻就係自帶矮骨架, 不過等有砌過巴打答應該正確D, 我個隻真係乜7都好, 似普通細盒SD高達咁

係3mm 就隊得入

想問P bandai 入面訂個模型, 好似呢隻咁, 而家己經比人訂曬, 之後出左時會唔會出面舖頭有得賣?定係一定食炒價先可以買到?

出貨個排貓店現時點可以撞下運氣
一係日拍代購
如果唔係等可能唔存在既再版

喂喱個堅揪
黑底-->銀底之後全隻噴半光澤透明紅噴到變實色
燶邊陰影再配橙皮紋, 噴罐光澤直接噴啦咩啊咁樣張石枱同後面個油櫃就保證立立令照到鏡
最勁揪係咩?
手油水性金色, 完全當支噴筆唔存在, 痴膠紙喱啲小兒科行開啦油出界喱啲好明顯係你睇錯啦
事後再打返個透明紅layer咁就兩支油慳返一支油位唔洗擺赤金啦
正所謂模型係自由嘅, 唔好框死自己

打飛機打多d應該夠力hold支噴筆hold到畫筆咁
好似係

我覺得佢掃舊石好睇D

佢係水性油洗筆水，原理係令漆料結塊，咁就可以用毛巾或者佢出嘅專用洗筆樽入面舊棉刮走
成枝噴槍內籠都有層油嗰陣倒落去⋯

計返，燈籠獸只係低佢4000yen,個差距....

HG 都砌得咁靚，勁

新手想問下孖星啲模係咪唔會再出？
想搵冼拿88同埋架紅牛F1
周圍都冇
上網搵到都係天價⋯

UC HG仲靚過RG，多舊魚變型系統

唔靠h唔hg事

unicorn爆甲本身就好有層次，唔洗靠咁多刻線坑紋身型水貼都好型，一般人睇根本唔覺有分別

睇返大部分hg同rg對比，hg不值一提，價錢又差rg唔多，hg既處理好惡頂

唔好意思 hi到負皮

我都好想砌f1

其實應該係b社做半套係hg所以先咁惡頂。
部份舊機係rg，re-define做左d原作冇既新設計演繹出黎係比較好，hg只做還原原作造型，有時係柒到仆街。

係，近年算好咗

身型比例唔講，d位做得勁差，d件就算有磨都貼到勁實，好易刮甩油，磨得多就鬆，一係有其他問題

我寧願畀多少少錢買rg mg唔洗煩

btw講外型大家可以睇睇隻突擊自由hg rg對比 根本唔洗揀

上色派惡夢

我啱啱入坑睇F1，
想搵黎砌，點知原來咁難搵

有啲型號我會寧願選擇HG
新安州，獨角等，HG既比例靚過RG

其實多唔多人鐘意去“福利”買野？我以前都會去。而家就越黎越唔鐘意去。懶係多規距咁…

hg 好似冇水貼?

以前成日去，但而家，貨又唔係齊，價又唔係平，又多人又逼，少左去

因為福利算係玩具鋪最高調既黃店卦

其他例如智高咁，雖然黃，但無咁高調

智高貴 但可傾計同問野同慢慢行

巴打盛行番工砌模型咁正

佢高調做黃店唔緊要。推埋公主同駙馬KOL都唔緊要。但就越黎越多多規距咁。早一兩年我都覺得佢d野平、多新貨。而家價錢又唔係平過人，又唔係好行過人。行落少少去xxxx倉都好過去佢度

呢隻點會冇骨架，呢一塊件咪係矮骨架

説明書有教買你點砌高骨架，買呢盒

你老闆講果盒應該係呢盒，呢盒就自帶高骨架

福利會變成玩具界龍門定玩具界渣哥？
雖然我都唔想變到咁，但係好有呢個味道

福利宜加有咩規矩

係咪十一點有發佈會講PG 2.0

舊既唔講…
尋日新出(COPY自FB)：

各單位注意！
Gaia油又到啦！為咗大家都有油用，每人限購一支！！
我哋已經準備好紙筆，請寫低所需號碼，然後交俾收銀。唔係我哋巴閉，係為咗能夠方便、清晰、快捷，又唔會打爛嘅情況下發售！
如果唔跟我哋嘅指示，收銀員會隨時向你咆哮或拍枱，或唔賣比你，各同事都幫唔到你㗎啦！
多謝合作！

係咪得我一個覺得無問題?

Marker 筆可以試吓去模倉睇吓有冇頭同管買， 想平啲可以試吓去五金(氣動果啲) 買m5 轉1/8(1分) 頭， pcf6-01 快接頭， 生料帶同PU 6mm 氣動管。

但都係買支噴筆爽啲.
Cheap cheap 大陸筆可以試吓磨吓支針。

龜泵就力推加汽水瓶。

個APP 入唔到既,一直話user did not exist

我都覺得無
真心 佢嗰度又多人又細，個個累埋去個油架慢慢揀真係天光都未入到去
排隊又分分鐘搞到個客食599g

唯一有問題就係搞到新手無得睇完先決定買咩色囉

咁可能我唔慣佢地既模式姐
去千X達、XM、x明、模型“佬”、xxxx倉…都無咁多規距

有D人好撚鍾意企係到講經
間鋪已經細 我要買野都行唔柒到 仲係到講偉論

我覺得去福利真係極速買完就算 人多又迫 上網睇定想要既色再買重好過去到慢慢揀 要睇要揀行多幾步上pm重好

企係度講經真係好on9

擴大左既pm真係好撚好行 人又少

頂 我都係咁
you are not alone

+1
得罪講句 屌人多規矩之前係咪應該諗下點解人地要set呢啲野
多咗呢條規矩唔見得佢做生意做收銀嘅會輕鬆咗
唔通人地唔想企定定起收銀等你拎件貨黎比錢咩

呢個真係係抵小。發偉論就死出去喇
話時話…邊度有多d GAIA油賣？成日都斷貨

轉牌子

講貴 福利一定唔係最貴個個
講黃 福利一定就最黃個個
講良心 福利一定有先

神手鉗返貨賣你3舊幾 隔離旺角賣緊460要你上去自己搶

個個用GAIA，唔通個個都想用GAIA咩

唔知係咪福利特別多人
我覺得佢地d閪客多其它鋪好撚多
所以覺得合理

屌要再經launcher入， 唔好由新裝個app入， on 99

gaia比人搶未又係堆星光系
咁熱門 間間都無貨架啦
其他色又唔見得其他牌子無

得4把
日日告急話唔掂 又係咁推d大陸野 又要養住班女
見到都唔想幫你啦

我淨係想買01白色，02黑色同T07開油水姐
因為溝開左用淨少少。掉又唔係，用又唔夠

因為佢哋無咁多人，所以俾你慢慢睇都得
但其實千里達都好逼，有時開左門都想即走

我諗大家就下啦

賣野賣出面貴咁多都唔掂 好撚心就改變下自己營銷策略

其實買完走啦，同佢過世咩
講真要比現金、唔可以八達通呀、寫紙仔
呢啲係間鋪既個人style姐 唔覺有問題

反而聽過有間coffee shop就真係誇張
唔比問借廁所
唔比玩手機
唔可以騷擾沖緊咖啡既老闆
呢d仲閪

Btw 好耐之前福利有個態度好差個個女人好似比人抄左，overall 依家幾好wor

神手鉗…我上個月都係xxxxx倉買左把$3xx
而家重放左係度未開
（由於好多野而家成日斷貨，油，工具…所以見到又諗住啱使都會買訂先
最衰油搵唔到路寄返黎，如果唔係都會上網買）

嗰個唔係就係雅典娜咩
社運後好聲氣左好多咋

呢間野
行，其實幾好行。款，都算多既。價錢就有d偏貴
但幫襯過幾次，次次行埋去收銀諗住俾錢，都無人會行埋黎，要叫唔該收錢，d囡囡至會過黎收錢
p.s.行過幾次都見唔到琛琛真人

見到真人我怕你會縮

Rg 報喪d件細撚到唔想磨

應該唔關報喪事，係所有rg 都係咁

係 最憎呢d 人，得啦得啦知你有撚有心得啦，企撚搵啦

試過有次閒日下晝黃雨之後去
冇乜人地下又唔濕，d通道都暢通無阻
果次真係可以慢慢睇模型，好似留低咗廿分鐘
係我唯一一次喺果度c服睇野同留咁耐
平時買工具,油都係直上pm睇老細算

我覺得間嘢真係好犀利, 成日告急但係之前見到佢地fb po曬馬相 (應該係成班囡囡員工合照), 屌你啲員工多撚到, 點告急都養唔到咁多啦吓嘩

請埋D勞力唔到既 自己做老闆都要落去擔擔抬抬
怪得邊撚個?
賣野貴人成截 交個租都話唔掂既
又怪得邊撚個?
全行得你一間叫告急 其他賣模型仲係到玩緊擴張
有無諗過真係自己問題?

佢fb cover 15 條女
計埋三隻貓，阿星同兩個男仔，未計燈油火蠟淨人工都成廿幾萬一個月

曾經我都覺得ym 幾好，不過自從屋企樓下開左模倉都廢事特登貢出去

早排終於上咗去一次見識，嘩啲工作效率真係，老細就係到吹水，跟住個女坐係到執油架，但係篤電話幾分鐘先放一枝油上去，屌你做到出年佛誕啦

搞手只求打個和

佢初時係皆旺地牢嗰陣賣吓模型玩具GK嗰陣我都會去睇吓，搬咗上而家嗰鋪位之後我真係無去過咁滯 係上次去瑩記諗住順路咪上去見識吓，成個觀感就係 “我要買嘢做咩要專登上嚟幫襯你”，勁多嘢係出面都買到，個價又同人差唔遠，單純消費者角度講真係無咩吸引力上去

唔撚掂真係
班女形同虛設 可有可無
我買工具 你搞堆女係到都無用
我地又唔會有互動 問你野又唔柒識
剩係同班玩卡game既人有下互動
但你間野主要收入來自賣工具
我未做過生意都覺得好撚膠

去瑩記仲唔認自己係龍友

咁佢油係多款同齊既

工具貴人太多,真係上黎睇女咩

我以為佢講緊深水埗瑩記

係瑩記個網到買咗枝閃光燈去攞貨啫 仲要本身去深水埗會順路啲但係柒咗變咗去旺角店, 咁咪反正都係咪去埋YM望吓

上次就係諗住睇油, 個妹妹坐咗係油架前面篤電話, 點睇

明白了 謝

大家都是瑩記, 不用分得那麼細

有無人需要呢樣野？

我有 幾好用
我本身有D垃圾幾廿蚊既盒 但用左佢之後 扔左D垃圾
佢D膠好靚 實正 邊位圓滑 唔介手

正

想問有砌九尾既 堆booster有冇做到無縫?

隱縫求其用膠水癡住咪得

我買多左一pack，有興趣可以聯絡我。
上星期出去搵，度度都無。所以星期五上網訂，尋日就收到

tg:

用緊，不過個蓋可以成個甩出黎我麻麻地

得造型手冇可動手？

寧願要造型手 全可動手打磨到我懷疑人手

去唔到唯有睇住先

pg d 手我記得係一件成型

又幾過癮

gunpla evolution project仲爭re 1/100未岀
唔通真係哈撤衞個衰仔

隻rx78 PG好鬼癲喎
好過買之前隻nu..

直接上神之手二刀流

神手邊到有得賣

炒孤肯開訂未

最好就兩種都比

兩種都有 總共有8粒手

笨大冇咁好人

睇d圖唔覺有可動手wo？

PM係邊間?

from k島睇到

依家應該周圍都缺貨
自己留意吓fb ig等消息

如果全部都係真，的確內容好豐富
2，3，5睇到bandai終於要攻金屬零件市場

應該係真

睇黎素組已經靚到仆街

但想上色既會想死

容許我講一句：靚過匠nu

搞到我都好想訂

真解體匠機個內構真係嘩嘩聲
第一部官方金屬改件

係正嘅，啱素組派

骨易砌左, 可以一舊過上色 (希望係...)

有d 想訂呢隻

應該要做啦
遲d再推落去mg金屬件
唔想得番mb條line可以玩

呢隻原先我都覺得靚，開完盒睇完就放咗⋯⋯
膠件真心唔靚，似求其搵藉口出件野

諗得鳩屎d,可能只係gundam+模型40週年先玩破格
下年繼續食老本

你已經拎左貨開左黎睇?

係吖，我叫朋友幫我喺日本訂左，早過早排香港出貨到手

PB會唔會開

咁我諗下先

d刻線唔實，好多虛位，一定要自己刻過
d件隻色好膠，一定要重新上過晒啲色，想偷雞齋噴消光無可能
個身嘅深淺藍色、白灰色一定要上色，因為d件，一件過無貼紙、無分色件⋯⋯
缺點多到暈

只可以講句…
MG價錢，HG質素
不過…有愛就去喇。

完全認同
不過個架就幾得意既

pish

咁我都係留錢入返pg 玩下先

咩廠出架
盒面係點樣

PG 諗住上色咁痴線?

有乜問題? 我都噴左兩隻PG

補色都要補死

壽屋出

諗下都頭暈 不過無位既表示呢D大隻野關我X事咩

想問下係點搞?
我平時用綠蓋 但有時磨完會見到有d位有條細坑
特別係好長果d位

我用gaia 果陣膠水畢地，無縫一流

普通sd可唔可以用cs骨架

岩岩玩返高達身痕, 發覺自己無HG MG 既Rx 78 2 去買左呢隻返黎

剩係得sdcs得，其他晤得

解體 匠機只係一個白老鼠呢隻先至係賣點

有好多技術都係喺NU Gundam度搬落嚟

有冇圖可以睇下係邊隻?
點用同好唔好用?

頭post

完全冇問題喎，咁做係因為多人買，同方便收銀，咁都叫規矩多如果唔限嘅話，一個人買晒又話人哋唔做嘢

啱啱出去買咗hg star build strike gundam

但係啱啱先知，原來個特效件要分開買

唔該晒 sdcs出得好小

mg 都係，rg 你想買都無

唉，點解我唔早d買

我有mg 個隻strike, 未砌

Fking true 真撚中我心聲

你係咪呢隻既hg 版

沙錶西有出hg，不過無effect 姐

圖自twitter，貼到眼都盲系列

福利平通街係有原因
想冇呢d規矩，去玩具反斗城奇趣果d啦

唔係啊
係呢隻嘅後繼機

Btw我想要呢隻嘅rg

睇完PG2.0 個PV好撚正, 決定買黎做第一隻PG
跪求各路大神解答
無訂過模型, 除左藍精之外有冇邊間都訂到, 我見孤注一擲好似未開訂

amazon連運都係2千3左右，而且一開始一定係唔係都畀人炒，然後加個車錢又要撲現貨又要拎住大大盒野四圍走
我覺得加多幾百安心送番公司或者送屋企好似好少少

多謝巴打先,
但係我見藍精個價開$1750, 係唔係預左到時有貨要由佢up補差價?

呢隻一般販售，又唔係限量P bandai，慢慢睇定啲先落訂啦。

通販模型唔同魂限
唔急既等下先買現貨

冇錯，好似MGEX咁，訂9月貨1500
訂10月貨就1450
唔係即砌呃like都唔洗搶頭啖湯

更正*1600*

而家d 模型痴線既，有得訂我都會訂左先

Pg咁撚大盒真係要諗吓先
唔係即砌就要搵個位放

講開大盒，我又要屌屌69 絲，昆鳩我買隻sf 之後，自己轉個撚頭就買隻mb
而家大大盒咁放喺度

笑死開句聲 幫你搵幾個黑鬼輪佢

如果好鍾意建議訂左先
因為抄家見到新品一律抄左先
戰鬥暴龍都長期缺
GTO HG RX-78甚至抄到200 傻L左

題外話雖然好多人屌又出Wing
好大機會又長期缺貨

話說好搞笑
PG 反而用成形骨架 唔知會唔會軟手軟腳

同意。
上次係p-Bandai訂隻聖誕樹獨角獸。
遲過行貨到。價錢又貴幾舊
唯一安慰就係個盒唔同
不過我又唔儲盒既

都係用皮膚無縫果包膠水?
但唔會唔同色咩？

咁去xxxxx倉都可以既

有白色既麻老世

真，如果唔係咁忙我都會訂wing，始終無wing 我就唔會開始我既模型之旅

RG 技術

我諗唔係
我係貓店見啲好舊嘅款eg. 959都仲有出
但唔知幾時同邊度有
我想搵la Ferrari 都未搵到

我覺得有咁既隱憂
仲要咁撚大件

MG水準既HG

想出埋pg 2.0，依家個隻pg wing好唔掂

其實點解有時做完無縫 磨完會見到有d位有條唔明顯既細坑?

唔係 2件件中間留返條細位>落膠水>再夾實bid返d膠水出表面>乾左再磨
有冇錯?

好多原因喎
夾唔實/唔夠膠水/收縮
上層aa膠/畢地磨多次

正常既，唔係點解要落灰check 件

笨大就係想咁
等你地快d買過部

我都想試下黑鬼碌野

期待你既完成品

訂pg/wing
等sazabi gk件
手頭上部百式
喼壇野有排玩

等緊月底勇者popo
11月就wing zero custom

都好, 無買錯野

今日洗左好多錢

打飛機都無時間，仲點打磨

pb遲d轉做順豐送 會唔會好過黑貓

修件修到燥 仲閪過gk件

唔會買錯,
今日買左第二盒origin rx78 再砌多隻, display 兩個型態

收到email 屌出聲

你同我一樣, 今日都係買左呢兩盒

GTO HG RX-78 反狗城 $167.5

視頻檔案「GUNPLA PRESENTATION VR [PERFECT GRADE UNLEASHED RX-78-2 GUNDAM]」(HK sub)

乜撚野視頻

我都訂唔到呢隻
宜家一係等日魂10月派貨 / 港魂11月派貨
睇下各大模型鋪有無得賣
再唔係就去問下孤/精 等等 有無開12月果轉既訂

會唔會個網突然又有得訂返架

唔知呀, 佢寫既

打咗個突

呢個我有同感，RG頭部變個個位唔靚，所以最黎簡左HG，反正我玩呢隻都唔會變番uc mode

用番RG既都ok

做乜個個都搭多隻EG

你地到底有幾多隻78開黎見我

隻EG 如果出GM就正啦, mass production

個個買EG78
唔通個個都想買EG78咩

搞到我都想買隻亂上色/試玩舊化，又有用淨既水貼

頂我用x20抹滲線連面油都抹走埋

完成一隻；製作中一隻；等待製作中一隻
總共三隻

港魂？ 死心喇 日魂再販 港魂都未必有
除左號斗丸 魔剎驅 騎士呢幾隻外
好少有再販
武者飛驅鳥好似再販過1次咁囉

未試過

陰影大師

左一搞咗幾耐

G40如果唔計買返嚟啪完擺喺到，再過一陣先拎出嚟搞嘅話，大概搞咗一星期左右
仲有我唔係大師

抹兩野d銀色甩鬼晒

金屬色唔洗滲啦

ching你是咪用雙星噴罐

丫⋯
我前幾日先見到有盒la Ferrari...
不過我唔係香港🙄

咁真係幫你唔到

終於貼哂啲水貼

上埋消光聽日就可以砌啦，好想玩玩了

不過頭先睇到腳位個窿

係咪要爆膠了，但係我有上光油，老公又係我初戀，冇可能係我架喎

岩岩買左一pack十粒的磁石
成包跌左落地下
執返上黎有11粒
咩事

GM fans

跌多次，睇下會唔會變12粒

我都咁諗，仲搵緊

搭單問，滲線前嘅光油係要濕噴一層？
利申砌咁多部素組滲touch wood 未爆過

出渣古先啦！我要EG綠渣古呀！

Gaia油黎

屌，練左刻線成日先知把刀上下調轉左用，唔怪得知咁難刻

好想要埋盒beyond global
G40
HG origin
EG
係差佢

點解 rg 同revive 咁耐都無gm

睇唔起GM

巴打之前係咪啪過隻腳入去
呢個位好緊 我個陣啪完入去呢個窿位邊都係有啲白化

X20 已經進化到連硝基漆都抹，仲有D咩可能性係我地未知既
真係既可能性之獸
BGM: UNICORN
哦哦呀呀~呀呀呀呀呀呀呀呀呀

可能遲啲能醫百病

聞一聞醒腦提神

地板精靈獲利回吐
試下跌啲之前唔見左有複數既part睇下會唔會搵到返出黎

HG revive
橫濱1/144

封面幾型

跌錢落地下又唔見多返d畀我執

隻手個紫色原來係用貼紙

X20未試過
反而水貼軟化劑就試過

屌你快畫成板貼紙躂上去

咪係 未變一隻 變左一隻仲正

RG係技術演示啫
HG Revive MKII/Zeta都靚過RG

會唔會就咁用水都擦得甩?
可能啲漆咬唔實
未試過X20抹得甩gaia

水擦唔甩
本身都唔覺 抹左兩下睇支棉花棒變左銀色先知
X20毁滅世界

10月core再販幾時會返貨？

x20捽甩油都試過
以前砌gk畫眼經常要改,抹抹下就連光油連肌色都捽埋出黎
後來聽其他師兄講係正常,光油唔夠厚所以易比琺瑯油蝕埋,特別係x20同黑色油,同埋棉花棒都有影響,改眼要用gaia支海綿頭抹油
之後就無出現問題,但其實可能只係技巧好左無咁多錯誤

帽玩啦伍寶，睇睇對比先
不過口味既野 因人而異

RG 多裂甲刻線
Revive 夠粗壯

係
滲完線上水貼之前點都要玩玩架嘛

最近買左壽屋洛克人x隻zero
好多都隱藏水口 壽屋呢家咁勁架咩

呢個系列素組開心，上色無縫就痛苦

點解 仲諗住噴黑ゼロ

有冇ching用過呢隻油？

請問HiRM Wing Gundam EW仲有冇機會買到新貨?

效果如何？想用黎噴槍嘴烟熏效果

都幾好用，不過好易會噴過火變死黑，可以開得再稀啲會易啲控制

望落效果好似幾好
但我估用落應該乾粉彩好啲

各有各好啦, 呢隻個賣點咪就係唔洗左溝又溝, 噴上去就係, 而且唔洗之後上保護油

刻線位見人見智,有人鍾意跟動畫白白滑滑
不過RG仔細咁多都可以話HG正
對比HG鬆甲係真,咁零件多
鬆都正常,你HG無details左右啪一定實架喎

就用呢隻做例子,盾條尾已經爭幾條街
HG分3段,好似弱智仔咁,RG可以成條流線型咁扭
點會係hg好過rg

雖然話就話各花入各眼, 不過我覺得新HG命運係靚仔過RG

呢隻都係好例子,hg裙甲太長

成日都覺得隻rg好似身長腳短咁買既話要自己加返長對腳佢

其實講到尾, 鍾意邊隻咪買邊隻, 洗咩理人講邊隻最靚

mk 有間賣eg 80蚊

有光翼都贏晒啦

rx-78-2今年咁濫

子供向都炒

我買黎做絲襪色

比盡30蚊貨仔

咁既價買Revive rx78 算啦

RG都可以加錢嘅

我覺得 RG RX 128 做得唔錯，係背包同對腳嘅布喉玩死人者

心口對監視器透明件要補色

透明啡做唔做到相同效果？

麻煩d 囉

呢d細鋪牙力唔夠，冇計，你睇下其他鋪再算

等炒孤算

呢間穩陣？

我無訂呀 通販野 隻野又唔知有無伏 手頭上又有野砌緊
等現貨啦 不過間野應該穩撚陣 一間鋪做到兩間

其實我都諗緊衝現定訂好睇炒孤開唔開先算

甩毛定PB個隻 ?

要訂既等炒孤算啦
主要我係驚訂完返黎無位放

擺住我到先

PG 一定唔會得一水

趙絲我留意咗你好耐
點解你屋企可以咁大
砌完一幅牆又再砌多一幅

話說你又買, 你仲有咩可以斬

訂同買係唔同

勁喎咁都兜到

冇毛,鐵翼個隻
香港係通販?

唔好上網搵圖扮野

新手素組eg

b530都可以噴出橙皮咩解

新手

求教點樣可以素組到出陰影

鉛筆？

個頭則炮位點上色 求教

我都係滲線

問多樣野 你隻藍係用邊隻唔該素組巴

究極漆高達藍 高光加白

究極漆係咪淘寶先有 運到落黎咩

多寶運到 寫模型工具

好想整模型啊啊啊啊

砌囉

整左成日終於噴完
好多都隱藏水口但可動性真係好低 郁親都卡卡聲勁驚爛

影完相玩完發現好多漆甩鬼晒
係咪應該噴完光油先玩

壽屋模型要洗件
關節位要磨薄先唔易白化/斷
好多位都太fit最好上一上透明底漆先再上灰
最後最好補層幾保護油,e個係我砌壽屋會做ge步驟

同bandai真係差勁遠
洗件係點洗 洗唔洗買d超聲波機 未洗過

想問下係洗件>透明底漆上灰>打磨>上色>消光咁
砌緊隻STYLET XF-3, 準備人生第一次玩上色

無聲波機,我用藍威寶+水浸過夜,刷到起泡過清水就搞掂
洗完件d件會好似比砂紙省過咁係鞋鞋地

我想問有無巴打可以比幾個模型youtuber 既channel 我睇睇, 想睇下d模型片呀

全撚部貼紙都算
塊面咁撚重要都係貼紙 on99

想問下我用金剪剪件太貼都會白化, 又試過用金剪留少少再用筆刀都好易白左, 其實你地係咪一定剪完預留少少再用400 800 1000沙紙咁磨佢?

另外仲有而家d SD或者有d新模型好似合味道個d, 就咁啪出黎就砌到, 又係好易白左, 白左之後仲唔易磨走, 你地都係會用鉗剪出黎?

壽屋？
個比例好怪

睇你既要求，人人唔同但如果係有心砌模型，如果要高完成度就點都係慢工出細貨eg果d話就話可以扭，但好明顯係細路先咁做
btw其實我成日唔明沙紙點解要用咁多張我見有日本人玩無逄係一種沙紙就ko

我訂左D 3M海棉試下會唔會好用過沙紙, 其實我都明, 要靚應該一定要慢慢磨, 但聽講如果用神手可以磨少好多, 好似係

海棉磨曲面
砂紙+板磨平面

btw 3M海棉砂要訂既咩?
鴨記大把

粒水口大 未用低號數/銼磨
你直接用幾千磨都得架其實
磨得耐姐

廢事專登講, 我用淘寶

遮佢老母直接手油

就算用到神手貼到最近都係會有輕微白化
我地上色就話無咩野 玩素組一定要留少少再落砂紙

鴨記都係10蚊張 洗唔洗

我唔係淨係買3m, 我住屯門呀廢事又出去搵, 我一次過買定要用既野

囡，係玩模型既囡，真絲仲要拍埋片啊

我係現時點買

屌佢老母冇下次

幾錢盒？

你睇下人地，再睇下自己
其實唔係咁難遮

係呀 壽屋

想搵條女翻黎幫我遮
有冇介紹

終於完成

呢條女博士畢業好似做醫生

油頭毒絲

好多嘢做

我細盾都玩左2日，大盾唔整了

隻G40都好靚仔

齋啪囉

呢個真係砌得幾好同埋都勤力出片

雖然G40啲構造比較易刮件，但係G40每個關節都好似會連動咁擺pose勁方便；反觀隻beyond global雖然都高可動，但係就每個關節都要扭，真係差天共地

終於完成

開頭淨係諗住齋啪畫線貼貼紙，
中途又想轉滲線，
然後發覺仲要上光油，
之後把心一橫轉埋水貼，
最後唔爭在噴埋消光

影pose 相原來好難，
點影都柒

明明肉眼睇好型，
點知影出黎好柒好膠，反而上面啱啱砌好影兩張果陣最順眼

btw
雙翼NU 係型嘅

450港紙買mg巴巴托斯，買唔買得過

唔洗咁貴喎應該

呢隻見過300頭有 定298都見過

千金難買心頭好
有能力就買
睇你係咪咁心急想要

神剪同普通剪既分別

靚，我都等緊hws 一次過砌
btw個人覺得白色件滲灰色線靚啲

SPN120神剪最值錢係唔洗用咁多力，我舊時用果平剪剪撚到隻手痛
呢隊轉左用PN120，仲好用

唔該巴打

新手想問下
一盒RG /MG 由骨開始想上色
用雙星噴罐噴骨 用AV油手油做補色
咁我買Mr.既光油 同 消光油要買油性定水性？
滲線液 同 gundam marker滲線筆我都有

另外RG骨咪係一定要上灰先唔易爆？
之前都係素組多 地方又細 無位放泵

可以上一層gaia p01/mr hobby金屬底灰
p01基本上都買唔到了

450買到彩透版

諗緊應唔應該等rag

Rg

有撚排都未到啦

本身想要狼王，但出隻普通型

係
我都係買左黑色先知白底用灰線效果好啲，
不過第一次滲線，諗住試試先

好靚。

係咪要買兩盒?

對於某店pg rx-78爆左訂
Bin c時間

有幾多人會買？未買過PG，今次隻RX-78好吸引

錢唔係問題
訂唔訂到唔係問題
難唔難砌唔係問
無位擺就係最大問題

要買個透明膠箱擺，如果唔係封晒塵

每日叫春叫到炒孤肯開為止

mr hoppy既金屬底灰 有無number?
係噴罐？ 噴RG既骨唔會易爆？

去左朋友倉見到正野

想問Gaia ex 果d消光光油係咪都係要1:2開稀

如果你買左ex04 就要買多一支gaia 006 倒半支入去用

用p06開唔得？

型，個黑綠係自己上色定有模型買？

我果支ex03 但買多左支modo超級消光透明

得，我都係用06 開

ex03 係光油黎

重新上色

正，仲以為pb有特別款要上網買

係呀我本身想買一支光油一支消光
Ex03可唔可以用p06

砌緊隻hg命運啪左落去先發覺條腰個球型關節好緊完全郁唔到拆出黎已經開始變白可以點解救

隻EG高達60蛟係咪算貴?

咪爭幾蚊, 最平好似都係55咋嘛, 車費都唔止啦

買左都唔會噴素組算,咁撚大件d件又而且又碎會噴得好撚辛苦
但咁計發部PG重平過部垃圾mgex

好後悔揀左mgex無買pg完美西 隻mgex砌完好難拆番出黎上色

係，俾多少少可以買hg

玩呢隻野仲想假組?

之前入呢隻係58咋

Pg完美西得個本體掂
D武器放大版hg咁撚樣

買咗盒Entry Grade RX78-2，返屋企拆膠袋諗住砌，先望到隻角斷咗，冇玩開模型，想問下呢啲情況鋪頭會唔會換比你？

磨下個BALL，用800 打2下就OK

唔係好熟幫推，
我估可以試下影相比返店家一問，說明書上bandai係有得換，但係日本廠，代理應該無
估既補救： aa膠 / ab補土再自己上色/皆旺地底賣補件？
幫推等其他經驗人士答

搞掂唔該巴打

次次噴rg都會爛件
屌佢個臭閪

強酸之手

幫幾個月前整既渣古cannon 補返個地台

今日見福利有神手

咁就啪我又接受唔到 同埋都冇咁嘅時間 仲要手頭上隻模型拖十世都未噴完

不過我都係叫吓春啫 叫完都係去瞓返個覺先

巴打，福利有貨無貨都會掛把SPN120係到既，你係唔係當左果隻野係現貨

有現貨賣

隻pg rx78有誠意過隻mgex unicorn好撚多

終於返貨

直情屌打
隻mgex unicorn只係為咗3號機舖路

又金屬改件又蝕刻片又鍍金銀骨架等等
都只係貴mgex 小小

岩岩噴噴下發生左D 小意外，有無巴打隻 一条綾香 快 Y 件唔要 「掃地機器人」可以賣比小弟
借比我翻一件就可以

價錢可以私講

哇屌，
呢處係咪有另外四隻嘅裝備可以砌落佢度果隻，
定係風林火山編果隻大將軍先係

果時差不多儲齊呢兩編，不過搬屋掉鳩哂

想你補品都唔好幫襯大劣

屌佢老母終於搞掂

話晒都係年度壓軸大作
MGEX套獨角如果無燈
唔拉到個價咁高
我都會即入

手油之鬼

油過返唔到轉頭

我見有d癲佬唔遮
直接用兩種油，第二層捽甩佢

都係唔睇post好d

睇得多又手痕失控買咗幾部 覺得好敗家

入咗hg unicorn, mkii, 00, rg西free

重訂咗兩部魯魯修

算啦 砌完都睇唔到

呢個位就算斷都影響唔大，又易救

不如完全copy上黎
唔想去睇支01

我噴咗消光
有啲失敗咗

我反光之下就會見到顆粒感好嚴重
但無光直射咁睇又好似正常

我想請教大家
我算唔算已經白化咗？
係濕度問題定係只係我噴得唔夠厚？

我用綠色噴罐premium topcoat 10cm咁噴

其實砌高達可以有幾失敗

同意
仲要係標榜俾小朋友既eg

10cm...起碼30cm啦

我有無睇錯，仲係跟膠貼既？

輕輕自推

上黎問過幾次問題，多謝咁巴打解答。
終於整完攪左好耐，睇到成品都係覺得值得

呢隻有一排30

訂左

等副廠水貼好快有啦

想問下笨大跟果d 貼紙係唔係可以上完色然後貼, 最後上多層光油?

利申: MG 巴巴托斯

基本上所有貼紙都係可以咁做

膠貼本身好厚,再專登上多層光油就厚上加厚
不如直接消光算

Hobby Tool e個牌子除左英明外係咪無咩其他地方有
福利,PM好似都唔多覺眼,係記得好耐以前係英明見過

想整返塊黎界圓形

我都唔熟呢隻野, 但以咁舊既黎講打開佢黎睇, 個個年代一定係正野, 我覺得唔比而家個D SD差囉

福利 今日多人到 入去都要排隊

模倉 有呢個價

Breaker 巴
我明你

幫推

gto隻guncannon邊度有？？？
福利同模倉都冇

電鍍已經贏左
Dlc係盾 炮 馬

成型骨斷樁

想問你地第一下剪模型近框個位用咩剪?

噴完用張膠紙癡一次睇下甩唔甩
甩左就重噴

神剪一刀流

未買到神剪, 金剪唔捨得剪粗框

膠紙唔會甩 零件刮到先會
但係影相好難唔扭啲關節

THX 巴

金剪都唔捨得咁咪睇下有冇幾十蚊一把既金屬剪
反正剪框唔求平整你夠力用手扯斷都得

神剪PN-120

刮到咁冇計
可以試下冷烤漆
不過我上次噴衰左

鴨記是但遮把，都係廿蚊樓下

反正砌到後面你會覺得隨手拎過第二把剪都懶之後直接原刀兩段
再最後你會覺得兩段都麻撚煩直接貼件一刀

金剪如果係035,剪指甲指GK都無問題
由頭到尾都係用金剪

我應該都係035

無位都唔係問題

老婆個關先最大問題

老婆都唔係問題
最大問題係冇女

carousell d on9仔真係好撚識搞笑
素組，金屬改件，水貼，滲綫，消光。6粒浮游炮獨立可變。不包地台。此乃手工完成品，沒有完美，敬請留意。
又白化又痴塵夠膽死收800

冇女一身輕
買咩都唔會有人煩

有冇人知新果隻PG會唔會係PB賣

其實有一班想玩無時間既人真係會買呢d，我同佢之前都放過d 成品上去賣又真係有人要 仲問我有無性趣，過我d 囡已經可以賣到過千都唔難

btw 消光既沙撒比真係第一次見，好有吉之島玩具部display 果隻咁

carousell 一向多傻仔

想問巴打仲有邊度有彩透MG RX78 2賣？

我都想知點樣可以減少顆粒感

買淺藍色個一隻消光

教學,綠罐必需噴到表面濕潤

通販唔會

盾，炮，馬應該係另外幾隻BB 戰士的配件吧？
我記得呢set 都好似有，
果時仲自己用水彩掃上油性油，
細個心急，未乾就啪埋，
搞到一達達，勁多手指模印

其實係咪所有水性消光都要咁噴

邊到可以訂到?

你留意下FB D 玩具鋪page 啦， 而家得幾間開左姐，炒孤個 d 都未開

唔係

想問，做無縫會唔會整花啲件

個盾太煩 直接做成第2隻野算

馬沙專用囡

沙撒比消光有咩問題

我隻隻都係咁 上完色 水貼 滲線就消光

沙殺比唔消得光？？？？

我話直線就係直線

我鍾意你呢個思路

模型係自由既

你地會唔會係屋企噴消光?是但搵D野墊下就噴, 屋企而家有貓會唔會毒死佢

後樓梯噴啦，消光都係 chemical 野嚟，有貓梗加唔好

砌模型都好似交功課咁有標準製程，唔攰架咩

唔好將自己個standard放落人地度，代工另計

sorry新手好多問題, 想問有無咩網可以睇PB限定出過既高達?

巴打好應該振夫綱 同佢講 “係呀我係買模型呀，吹咩”

好彩我老婆唔會話我

馬沙只係一個有戀母情意結、又鍾意攪細路女嘅小氣男人

又無錢又無位又有海關咁應該點

砌個海關囉

入盒嗰啲膠係咩名 遲吓裝修想將啲figure放入去先

有冇人知12蚊店果d濕度計準唔準

大家係點貼水貼 小弟成日較好哂位之後用棉花棒壓落去吸乾啲水就會移哂位

事先聲明
邊個1001唔即開post
爛！啫！啫！

手提式工具箱

個支架好靚，請問係邊度買到？

Build diver支架，模型鋪都有

諗起gp base，成套無印最搶手就係個座

老子巴, 佢問緊d黑色膠叫咩名

個箱包埋既大佬

搵到個名了，叫 手撕格子棉

是咪所有金屬色最好光黑打底？

我見有人唔洗都上得好靚

想上金屬紅同黃（扮金色）

呢種配色的綾香都好正咁

信仰黎，你信就有唔信就無

喱啲主觀效果建議自己試
但我自己覺得上黑底某程度上係為咗啲曲面上面見到明顯少少嘅金屬色—>黑色嘅漸變層次
咁樣主流意見就會覺得成個feel好「金屬」
平面上面都有效, 郁下佢就會易啲見到
因為金屬色或多或少都有啲透底
但我自己覺得個效果極度味精同我對金屬嘅認知有啲差距
我自己一般就白色/灰色打底, 金屬色噴實啲, uniform 啲

同問 碌一碌就移

砌左落去先發覺爛左，仲要冇屍骸
除咗不地之外，仲可以點救？

個底太多水
細力碌兩野先移位

搖勻D搖耐D
上下搖 / 打圈搖罐底 / 倒轉再打圈搖

無視

響邊位索一索D水先碌啦

你都唔識！
唔落味精影相出黎點呃like